各位仲諗緊今個星期日去唔去遊行既手足入一入黎!7月14日，沙田見

有好多人覺得，沙田外憂內患都唔係好嚴重呀，唔似屯門有大媽，TKO有CCTVB,上水冇民生所需...

事實上，新東沙田係全港DQ之冠，而眾所周知，新東既選民係出哂名泛民既票倉，15同18年補選都可以重奪議席

所以話，如果將來18區都出黎遊行，呢次遊行其實係一個index去反映返除左對5大訴求不滿外，仲睇到地區市民既向心力同對非建制既支持度，同埋作為其他區既傍樣，試諗下，如果連我地都冇咩人去既話，後果會點?

再者，上星期九龍遊行好多人都舉牌舉紙去盡我地好客之道，向中國人解釋自由既可貴，講講一國發生咩野事。而沙田新城市廣場，係中國遊客既加持下成功變做全港最多(中國人)人流既廣場，文宣既手足，導遊們，識做啦

最後，多謝林鄭今日又再一次激發起我地行動既心，今朝睇完真係火撚滾。

要求回應五加二訴求
不撤不散

支持

推呀

推呀，推到全世界沙田人同我出黎

撤回，撤回，不撤不休。

我冇嘢講

推撚爆佢

去市中心shopping

有冇新東大幫推

推

點解呢啲post 咁少人覆，咁少人理😢

沙田友真係好勁。 建制好少係呢到拎到票

呢個區向來都係泛民 大勝

可能係因為我開post

［7.14沙田大遊行］Fake news拆解！

有post 話已有不反對通知書係fake news
有冇fact check?

真係有

真，成個新城市都係支那人
尤其係一期果間萬寧仲有沙田廣場

廢中都有學習能力的
source please

根據以往投票結果 沙田同大埔係可以獨立成國的區

沙田谷指出已經全部企好哂，係差簽果下，好快就搞掂，放心，我會後補source

帶埋支美國旗， 叫埋 通過香港人權與民主法，唔好再叫咩林鄭下台 嘥氣！！要叫就叫d有用既，伸人知道 社會信用制度 同 監察燈柱。 香港人權與民主法案 就講俾傳媒美國聽既

繼續行